好快會多一粒核彈

一. 陳同佳放監 即刻被訂機票去台灣
二. 有巴打撞見cctv陳彥霖演員
三. 邊境三個地方 共產黨員自由出入

愈黎愈多黑材料 政府已經無招
黨鐵十點準時落閘已經同宵禁距離唔遠
直覺話我聽好快會再出招

利申 9up 但個人好撚想真。罷工

[正視聽] 連登偽冒手足家人套料 [聲明]

推，並請幫推有用post

【瓦解分化妙計】建議連仔加設五毛、分化撚、mon post狗等標籤識別功能，並以唔同顏色顯示該等被標籤嘅用戶名俾自己睇